急！行動既手足注意！d 狗今晚會玩大量便衣

我唔係收到咩風！ 我以敵人角度諗
佢地一定派大量便衣去影你地相， 然後跟蹤你地。

佢唔係要捉晒你地，佢係要捉到人

所以手足，你地自己醒水！

要推

哨兵要出動！ 你地要幫手逗d 好似睇熱鬧同影相既人。

差佬差婆有樣睇架！

今日狗要交數
琴日咩都捉唔到

引便衣去後巷打